條女話性格唔夾 冷靜分開下

一齊左四個月
大家磨合左好多 為對方都改變好多
雖然已經好左
但無奈係呢四個月都經常有罵交既情況發生
然後到呢一刻終終知道之前每一次罵過交都會減低我地既感情
由開始每一日都好sweet 好甜
到前排佢已經成日話無mood
到琴日 :佢 :我
:其實大家改左咁多 都好似成日唔開心咁
會唔會係大家既性格根本就唔夾
:咁你係味想分開冷靜下 睇你仲需唔需要我
:係

分開冷靜下意思即係唔再搵對方?去習慣無左對方既生活?

咁其實"分開冷靜下"係咪已經等同分得手
如果唔係點解要習慣無左對方,而唔係一齊去解決問題?

雖然我好唔想"分開" 仲好想同佢一直行落去
但真係唔知可以點做

搵佢就好驚比到壓力佢,驚佢覺得我煩
唔搵佢又好驚真係習慣無左我

完了

帽事既

我相信100%唔關帽事

有無得唔完

巴打我都希望你唔完
我諗我之前同你差唔多
但係我都唔解決唔到個問題
所以希望你解決到啦

* 解決唔到個問題

有第2個更夾

4個月就咁...即係玩完囉
懶係得體咁暫時分開下

咁果時既你 係等冷靜完先搵對方
定係冷靜既途中去搵對方

唔夾係好辛苦

見到你話 然後到呢一刻終終知道之前每一次罵過交都會減低我地既感情 就知你地真係唔係太適合了。

遇到對的人，就算係嗌交都會嗌得好開心，開心係因為大家又再了解多對方一點點
嗌完交感情係會增加，而唔係減低。

我相信到你搵到呢個“對的人”既時侯，你自然就會明白。

放低佢，搵過個啦巴打。

其實我都feel 到係會完
但佢係一個話一就一 話二就二 唔會拖泥帶水既人
所以我都唔知點,可能我唔想完先咁諗啦

我明啊,每對情侶都肯定會有罵交既時候
好多人話下個會更好
但我覺得佢已經係最好
雖然自己既拍拖經驗唔多
但佢係比到最多野比我既人
所以我相信佢就我想要既女人

係我同佢講分開冷靜下先嘅
之後大家炒大鑊 但係我講完已經勁後悔
我原本話過兩日再搵佢 但係我頂唔順
嗰日朝早鬧完交嗰晚就搵番佢講sorry
大家講完sorry 好似冇事咁一齊返
但係其實我都唔知咁樣係好定唔好
不過由佢啦我依家覺得隨遇而安好d
你真係鍾意佢嘅 咪主動搵番人先囉
唔好等過兩日大家淡曬先再搵返大家
嗰陣時就大鑊飯
加油呀巴打 希望你得啦

其實點為之夾 唔夾
應該無可能係兩個人完全一唱一和掛..

或者再磨合可能會更好?

話唔夾通常都係

我同意呀
如果每一次都覺得下一個會好過上一個
咁你就永遠都唔會就你依家嗰一個男朋友或者女朋友
一有問題最多頭嗰幾次忍下跟住之後就嗌曬分手咁
跟住就係咁換 希望下個可以好過上一個
講真 如果你覺得佢已經係最好嘅 咁就唔好畀佢走啦

同我又真係幾似
我諗住做番以前追佢既野
睇下佢仲會唔會動情

但其實都已經打定輸數

心又諗或者咁樣好黎好去 已經係最好

OKOK 既然你覺得佢係對的人
不過記得打鐵趁熱
女人個心一涼左就返唔到轉頭架啦。

加油

我真係唔想比佢走
但到左呢刻好似真係完
好後悔之前同佢罵過既每一次交
如果當時可以體諒多d 再容忍多d
將意思表達得好d 或者罵交都係提升感情

但依加明白已經太遲了

冷靜分開下 = 分手

樓豬

樓豬其實你都話磨合左4個月都好多交嗌都知其實真係唔夾啦
嗌交大家都唔鍾意 但起碼可以令到對方同自己知道雙方有咩不滿之類 經一事長一智
唔夾就係唔夾 逼唔黎㗎喎

由琴日到呢刻大家都無搵過對方
聽你咁講 睇黎真係要take action

女人唔搵你 唔多唔少係想你主動搵佢
就算佢叫你唔好再搵佢都好 都要搵佢。

同佢講你會努力去改，做一個佢鍾意既人
問下佢其實你有邊方面做得唔好 等等

但你作為一個男人，唔可以因為一個女人將自己變到成隻狗咁
你都要keep返自己應有既原則

唔係話要一唱一和 而係你地成日都嘈交肯定係有d價值觀諗法唔同 所以對方做嘅野成日都會激嬲到你 咁咪會成日有衝突....呢d咪唔夾
就算話一個肯磨合 為愛犧牲 咁呢個過程一定好辛苦漫長 對方嘅耐性都磨滅曬啦 又點解要勉強呢

你覺得佢最好啫 佢都話唔夾咪啫係佢唔覺

冷靜分開下 其實咩意思? 係冷靜 定 分手?

咁又係 好多野都係雙方
但我願意努力去成為佢覺得最好既人

我相信係冷靜完分手..

我ex 都係用呢句分手 個時我仲以為係剩係冷靜下

特然會諗起 果時同佢有講有笑
如果分左手要點做? 就係搵番上一個女朋友(即係佢)

我自己個心都想搵番佢 試多一次

如果你果時有做野鋪鑊 應該仲有機?
或者係我太年輕先會咁諗

女人根本只有佢啱
安慰唔到佢又係你錯 唔夾又係你錯 做好人又係你錯 總之唔啱佢心水嘅野就係你錯 一嬲就天皇老子都冇面畀 之佢所謂嘅承諾一一推返 嬲完喇就下冇下次 無限loop

到最後真係分手收場既話
你都要尊重佢既決定
不可以自撚私因為你覺得佢係對既人 因為你鍾意佢 因為你想搵番佢再試多一次 因為你搵唔到另一個比佢更好既 而煩住佢

認真既，叫你試下搵番佢叫你試下改都只係等你之後唔會後悔當初無試過
我作成一個女人，見到你女朋友咁樣同你講，其實都知咩事架啦...

唉 總之加油啦

其實氹番佢唔緊要
我覺得每個女人都想比人氹
好多時雙方都有錯
但如果可以一直行落去 我唔嫁意做醜人比落台階比佢

多謝你
話就話打定輸數 預左分手
但唔多唔少都會有希望
最終無論結果係點都一定會尊重佢既決定
唔會死纏爛打

個個都係用性格不合 唔夾 分手 你同你屋企人都會性格不合 唔夾啦 唔通又同佢地脫離關係？ 講到尾都係睇對方有冇心既姐

係咪你太咸濕咋

D港女同自己老豆嘈完 會唔會話唔夾 要脫離父女關係？

我已經盡量克制..

99%帽事

真相係佢同第二個Flirt緊

如果果面攪唔掂就黎搵返你

利伸﹕過來人

佢地明條鐵 咩撚野都係佢地啱 一齊相處大家都有負出 咩叫做我將所有時間畀哂你 我嘅就唔係時間
問心冇做過咩對佢唔住 但係每次發皮氣就話要分開 佢地究其當咗係咩一回事 你會唔會一同老豆老母嘈就話要斷絕父子關係？
你有當另一半係屋企人就絕對唔會咁輕易講分手

Agger

都明白你地係點諗

但唔想將個問題擺係佢身上

始終段感情兩邊都有份經營

但問題係起佢身上 佢地有冇尊重過 經營係用時間黎堆砌 但破壞就佢一句

其實都係 一句就可以摧毁段感情

咁真係好想結束段感情先會講得出呢句

但都唔會怪佢或者都無資格怪佢

事實上同佢相處 自己都有做錯

如果唔係有自己既錯 或者佢都唔會講得出呢句說話

佢唔比你扑？

4個月邊關帽事

On9 夾唔夾到係睇兩方想唔想 無心夾嘅點夾到夾唔到
第二個case係個個人好撚自我中心

最撚憎人話性格唔夾而分手呢啲on9

啱呀

呢方邊100%相信佢

我都覺得係睇兩個有無心

但可能因為磨合會令耐性減低 到最後有心都變無心...

呢刻只係好想撻番著佢個心...

佢係吃貨黎

之前都係用食物黎追佢

佢好鍾意食我煮既餸

諗住轉頭買餸等佢聽日帶飯

但我諗唔會見佢親手比佢了

都係擺係佢屋企門口算

因為都唔想比壓力佢

佢嘅付出就係付出 你嘅就塵都不如

咁男朋友有得揀
父母無得揀呀嘛 傻閪

係你on9先想信佢
講得冷靜下 9成9有第二個...
試下同條新仔睇下夾唔夾...
唔夾就返黎搵你...夾就同你講88....

屌 真係愛一個人唔會咁撚樣 下個啦屌佢老母臭閪

揀飽佢反正唔夾 日日暗地裡屌柒自己班frd又唔見佢話絕交

我屌你老母咩 吃乜撚野柒貨 抵你比人飛啦屌你老母

當試用期完左唔夾 其實無野好傷心

自我中心嘅人好撚惡頂

同你一樣

拍到好辛苦，每次都戰戰兢兢咁
好大壓力 又好負面同好抑壓（然後又比佢話做咩整到自己咁負面 ）

而家分開左一排，舒服左好多

講下有乜唔夾同嘈開乜野先

你都講左個重點出黎啦 唔洗咁惡既
有閪點都會有人要 你搞到佢有小小唔開心就飛9你

加油

其實好快就慣,
重新出發好過啦
長洲唔好玩嘅咪去南丫島玩下囉

冇野係太遲嘅 有心咪盡力試
試到你覺得真係冇可能嘅話 咁就唯有收手啦
一齊加油呀巴打

咩唔夾呀藉口就藉口啦
邊有人性格完全100%夾到第二個人 倒模咩
兩個人一齊唔多唔少緊係有啲衝突
學上面巴打講 鬧交可以令雙方了解對方
下下鬧完交就性格不合講分手 條女以後自己同自己拍拖就算啦
會唔會熱戀期過左 條女淡左就是但俾個藉口你

冷靜分開下都係on9
想騎牛搵馬嘅做法

邊個話女人要細水長流??通通都係假GE

係唔關帽事，當分開左1個月左右，佢就會搵到新男朋友，跟住你d fd就會話：你戴綠帽喇傻仔

1個月咁耐